達哥定喺伍公子？This is a question.

達哥

伍公子

達哥

伍公子

咁到底大家依加經過依幾咁喺
曾經捧到上神檀咁濟嘅達哥 VS 曾經人人喊打嘅伍公子？

正皮比伍公子，負皮比達哥。

歡迎理性兼唔理性討論。

不嬲都覺得伍公子高汁

其實達哥句嘢都幾模稜兩可

嗱，我就有立場嘅，亦無謂扮中立。
本身喺達哥同公子兩邊嘅真兄弟同真街街，以前幻想過兩個人一齊合作添

達哥近年其實變咗好多，搵食又好，點都好。其實覺得佢份人當初話永遠企雞蛋果邊好令人感動，點知最終都喺食麵包

其實有人笑話喺撐班狗

達狗仲好意思話一直關注，嗰幾日咁多兄弟係chat room洗哂版咁問你有咩睇法，你都可以十問九唔應，依家求其上網搵張黑白香港照，然後9up幾句就想洗白？收皮啦你

算啦一陣又比班「真兄弟」話道德綁架

大家有共識行動，請幫手推

613行動部署

伍公子雖然有過唔少on9同柒野，但佢始終係企落香港人個邊，正宗香港人心態

邊個未柒過，最重要喺邊個先喺真。香港人

已推

由於達狗從無表態，
你係黃絲就會解讀成支持反送中
藍就解讀成bravo police
語言偽術的極致

推

正如之前好多個post 所講

當佢連64 69 作為新聞 中立評論都唔肯講下既時候

就知佢已經向錢跪低左

無有錯

求撚其google張相真係好撚有心

Shutterphoto有冇用錢買?

達哥連出個status想挽回面子都咁低質一野比人睇穿哂
仲點撐得落

唯唯

好慘 仲要俾班五毛鬧

洗乜怕，依然有狗護航

迖

喺乜撚 係就係

屌，打開唔，咪打埋口係個喺度